[火武]尖東之王道理哥死咗啦!

四大又小個

好耐冇睇
發生咩事

赤柱同盟

呢條線重未完
自從五大天王開始走火入魔
舊時打爆和創發果到幾好睇